無謂再關心你 我沒資格慰問你

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

寂寞

無限次對不起 放在心裡等心死

都係個句 尚有一線生機

不了

寂寞絲打 pmed

唔屌一世冇女

冇對不起 只等心死

若你好 就已經 很足夠

人地都唔鍾意你
唔好再關心人

8年抹不走

我根本不比別人優秀

搵我？

自由是天多遠多高 不怕 自豪地飛出去吧
那矛盾一生聽過了 算吧 算吧 忘記吧

聽聽滿山春風 柔和地說話 終於我明白
看看滿野花草 纏綿地躺下
記憶中你很重我得放下
漫步我天下 現在我更快樂嗎

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 終於我拍翼能飛 自由地飛
尋覓我回頭便沒有你 雲霧裡飛躍嬉戲
明白我存在是為了我 逼不得已決定離開你
畢竟不停有好天氣

聽聽故鄉的海 鯨魚在說話 形容我的家
徘徊紅綠馬路 就讓我選擇
要花盡力氣的愛太蒼白
為何放不下 現在我更快樂嗎

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 逼不得已決定離開你
畢竟不能永久承受你

或者 也許 結果 不知道
是否 究竟 最終 不知道
Da di do Da di do Da di do
Da di do Da di do Da di do do di do

難道我存在是為了你 纏住你永遠都飛不起
懷念夠下決心摘去你 這刻我拍翼能飛 自由地飛一飛
尋覓我回頭便沒有你 雲霧裡飛啊飛
我明白到存在是為了我
天空海闊決定離開你 再不提起
飛出去 不相信明日無甜夢可期 不准放棄